旺角火車站有中大學生派緊反送中傳單

加油呀！太毒唔敢出聲讚你哋。

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道